岩岩係銀圍輕鐵站既絲打入一入黎

你岩岩係輕鐵站過路處到跌左張八達通
麻煩去屯門警署認領
同時亦都麻煩識得呢位同學既巴打絲打可以通知聲佢

推到失主/佢朋友見到

地盤佬？

幾日冇踩過架單車 一踩就甩鏈 戴手套整一整啫

推